微博封殺誠哥 小器到XDDDD

#BoycottMulan #Disney

即刻洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

Sor， 借位話俾大家知

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

冇兩個#好似仲得

仲睇到喎

推

別讓李嘉誠跑了

小心小心

最驚維尼一齊炒